\documentclass[letter,10pt]{article}
\usepackage{TLCresume}
\begin{document}

%====================
% EXPERIENCE A
%====================
\subsection{{Prácticante Auditoría TI y Ciberseguridad \hfill 10/2021 --- Presente}}
\subtext{BCP - Banco de Crédito del Perú \hfill Perú, Lima}
\begin{zitemize}
\item Auditoría al Fondo de Seguro de Depósitos(FSD).
\item Auditoría a la gestión y control de accesos interna.
\item Reporte de vulnerabilidad, bypass WebSense.
\end{zitemize}

%====================
% EXPERIENCE B
%====================
\subsection{{Creando una Trayectoria Profesional en
Ciberseguridad \hfill 08/2021 --- 09/2021}}
\subtext{Organización de los Estados Americanos (OEA) \hfill Perú, Lima}
\begin{zitemize}
\item Pruebas de penetración Web.
\item Elaboración profesional de informes.
\item Hacking Windows y Linux.
\end{zitemize}

%====================
% EXPERIENCE C
%====================
\subsection{{Capacitación Ciberseguridad y Ethical Hacking \hfill 03/2021 --- 04/2021}}
\subtext{Kunak Consulting \hfill Perú, Lima}
\begin{zitemize}
\item Aplicación de Normas ISO 27001, el Marco de Ciberseguridad Peruano y NIST.
\item Uso de Herramientas hacking, Burpsuite, Wireshark.
\item Crackeo de contraseñas hasheadas mediante rainbow tables.
\item Recolección de datos mediante herramientas OSINT.
\end{zitemize}

%====================
% EXPERIENCE D
%====================
\subsection{{Proyecto Bot Scrapping Web con Python \hfill 11/2021 --- 11/2021}}
\subtext{Proyecto Personal \hfill Perú, Lima}
\begin{zitemize}
\item Captura de datos de forma dinámica mediante desplazamiento horizontal y vertical.
\item Creación de peticiones curl con token y cookies dinámicas.
\item Bypasseo bloqueo a nivel ip (cloudfare) y cuenta.
\item Creación de interfaz gráfica del programa.
\end{zitemize}

%====================
% EXPERIENCE E
%====================
%\subsection{{ROLE / PROJECT E \hfill MMM YYYY --- MMM YYYY}}
%\subtext{company E \hfill somewhere, state}
%\begin{zitemize}
%\item In lobortis libero consectetur eros vehicula, vel pellentesque quam fringilla.
%\item Ut malesuada purus at mi placerat dapibus.
%\item Suspendisse finibus massa eu nisi dictum, a imperdiet tellus convallis.
%\item Nam feugiat erat vestibulum lacus feugiat, efficitur gravida nunc imperdiet.
%\item Morbi porta lacus vitae augue luctus, a rhoncus est sagittis.
%\end{zitemize}

\end{document}